[英國戰線]係時候搵林鄭果兩個仔出黎

林鄭兩個仔既資料我諗唔洗再post ，有冇人搵到果個兩個仔出黎傾下計聚下餐咁，你知啦人在異地好空虛寂寞架嘛，點都要d 朋友仔圍下爐咁既

禍必及家人

算啦, 佢個兩個仔都驚左佢走左去外國

聽聞係英國嘛

唔係美國同英國咩？

搵左咁耐到今日咩資料都無

應該係支那受緊「保護」

以前有新聞講過大仔9月會去德國

不如叫黃台仰搵佢做好朋友呀

有冇英國巴打係佢朋友出賣下佢

比佢帶白高帽

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

繼續推